勇武派唔好灰心，總之12點前任何升級都支持，但12點後就聽話散水

警察既機動性會係午夜後大幅增加

同埋午夜後冇左一般市民呢個身份

大部分既和理非唔再可以低風險咁保護你地勇武

今日我本身更加支持係西環唔退

但都好開心見到你地係上環就抗擊

而事實證明你地完全停止左警方推進

就算出動子彈都推唔郁

但你地去到11/12點就唔好戀戰

好多金鐘，中環和理非會散得好快

1000個勇武都一定要一萬個和理非backup

唔係警察一野包圍拉幾百個就仆街啦

暫時流程都要咁，直到真係有更多人覺醒

係午夜可以比警犬有更大優勢時，先真正不撤不散

辛苦各位勇武手足！

自推支持勇武

推

推

勇武唔好灰心

和理非已經比幾年前進化到唔割庶

係而加未到撐足全場

12點後就退一退

下星期日再黎過

push

認同

玩Warcraft
升級除左睇地點 地標
仲要睇時間

另外手足要保持冷靜同清醒
去得前線個個都想做到野 交到貨 有成果
甚至報到仇

不過麻煩保持清醒
對面荷槍實彈
要學識避 唔避都變遊擊
一陣真係講中出水魔法 救都救唔到你

另外就係睇人數 同信人判斷
唔想走絕對明
冇人 時間一夜 要好好調整心態 以及策略
大把人見你地唔退 真係唔會退

12點講真冇得唔退

所有交通斷哂大部分和理非會走

真心唔介意勇武派早啲升級

發夢
今日中環後面幾千，聽日嗌咪11:25散水，即刻好多人反應都係話見到前線退，先會退，唔會留空中間，賣前線

一路都進化緊，唔好灰心

勇武派請受一拜

要升就早升，唔好11/12點仲話要點攻點打

11/12點係諗點全身而退，擇日再戰

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

3點鐘衝政總
7點鐘衝入中聯辦
8點鐘守西環唔退
我都100%支持

但唔好11點仲要係街頭戀戰

後面冇人啦，掩護不足

下個星期日啦屌你

冇錯2325

結果0005先走
From我朋友

到有一日進化到唔受時間限制 香港先會贏

政府差佬知你12點會自己散 佢驚乜？

港島實在太西
太扁，海皮行幾個街口就上山
主要道路數黎數去都係三四條（打橫，東西行個幾條）
好易比人包
尤封西環 到退 到守上環
後面金鐘都比人包？ 人地左右夾真係好易仆街
12點後冇鐵更加冇得走
除非預早係附近

得銅鑼灣叫好少少

下星期日 港島西將軍澳啵

就係知會散

今日佢地係警總，政總都係玩水馬

成個戰略我理解就係示威者人多，就守，射下水

整濕你地，再搵人扮示威者，叫人唔好衝，和平和平

(平d 果d 邊個衝邊個係鬼果類，屌，全宇宙最唔想示威衝，最想遊行和平完場散水既，就係政府）

到午夜人開始散，如果有幾百一千個勇武唔走

就空群出動，拉哂

不過，今日我地醒，去左中聯辦

警犬先急急腳要提早有幾百個防暴係堅尼地城出發

本身應應係預10-11點先係灣仔集合推過黎中環踢哂d 人落地鐵

同意

其實港島d 路先好

中型路附近就連接大路

推大路，示威者可以一路退

如果大路包抄

仲有中型路同小路，地鐵站又夠完善

大型商場又有，天橋系統又有

基本上由銅鑼灣打到去上環都係理想戰地

尖沙嘴半島大慨只有五成功力

暫時呢個係一個幾好既模式
除非有好明確既目標推進或者佔領
(佔領呢個模式有d 入左骨，今日無啦啦都要佔一佔金鐘）
唔係既後面既和理非都唔會守到好夜
特別係過左尾班車
身後無左咁多back up 危險性倍增
同埋每次做到任務就應該散
例如今次去到西環讀到個宣言其實已經做到今日要做既野
死守中上環其實無乜戰略意義
與其送頭不如be water 等班狗谷住谷住又無得打
留力留有用之驅去打下一次
我相信會有一次不計損傷都值得全力以赴既仗去打
幾時真係唔知
可能係我地成立我地議會既時候？

太扁喎真係
天橋系統要熟
商場要搏有開

我覺得真係旺角類既鬧市先易攻易守

港島金鐘灣仔一閘（精總同狗總）
西面上環西環啲警署又近

不過都有好有唔好既
內街都幾易一眼睇哂

其實本身過中環真係戇鳩
點知行下行下又搞到中聯辦

之後有樣野要再改善嘅係
既然唔諗住攻/守 中聯辦
咁就應該直接向金鐘退 返金鐘玩

因為成個中上環都冇其他目標玩 得佔路
但係佢地退兩三個街口又set 防線
頭頭仲要set 喺差館前面

啲催淚彈都係白食 因為守嗰個街口都冇用
然後就等到12點散水